屌那星 我間中學連黑色口罩都唔比戴!?

大家評下理 點解唔戴得黑色口罩

老師唔想你溝到佢d女

庇護工場不嬲唔比

我帶開N95返學

帶黑色做乜9 好mk

唔比你標奇立異

粉紅色啱唔啱 ？

高雷點會唔戴得

有幾牙

隻手臂紋左身家下講要見校長

蓋清送花未

痴能線 登革熱典算

你受唔受溝呀?

專心番學啦，扮乜撚韓風

戴黑色咁柒
為你著想咋

成個賊咁，你話呢，以前我學校剃光頭都唔俾

個廣告 又真係黑色囗罩

毒撚？

有正常口罩唔帶帶黑罩，淨係覺得好撚中二

黑色胸罩都唔比啦，更何況口罩